HKBN $98 cor plan用CMHK 定SMT？

如題
有無Ching 解答下

求解

$90 plan就寫明用CMHK
咁$98就無寫明 咁到底用SMT定CMHK???

如果無改變， 暫時98，118，148，178 都係SMT

90 係CMHK

仲有$115都係CMHK

Offer 2爆左係咪都限速無限？

香港寬頻facebook 比人屌佢改合約128kbps 下限改成上限
CMHK 不解釋

解你老母
尋日上唔到網打唔到電話咪又係比人屌到仆街

cmhk

又SMT 又cmhk咁 信邊個

其實會唔會無啦啦有人改咗做Cmhk